我係富二代 幾層樓唔洗返工。。 你問我答

開始

證據

關我撚事？

你見我仲咁得閒你問我答就知

1 q幾錢

歡迎發問

幾層樓叫富二代，天比高？

扮偽娘比我屌得唔得

貝沙灣 梅道 九龍塘

梅毒呢？

有冇遊艇

老豆邊個

有冇俾富二代扑過？

諗起高登
又有人話自己富二代搏存在感
吹到鬼撚死咁大
成班絲打濕撚晒又話要做朋友又要出嚟食飯
俾人踢爆左之後原來係窮撚

巴定絲？

點解著粉紅底底

屌你老母，用埋曬啲乜撚野富二代中國term
二世祖就二世祖啦屌你老母

敗家仔就敗家仔啦

絲啦明顯 都話明粉色底褲

因為夠淫 物質享受已夠 追高質d

sor羅屌

我絲

冇 處黎 我守好實

唔出名不過有錢有咩所謂

有 聖誕諗住船p join?

幾期先

兩個terms 都唔同意思

你係唔係羊獸性 ?

冇圖冇真相

點解要扮女人

純討論 怕起底

最攪笑係果個屈機男
吹到自己幾有幾有
又要人同佢玩鬥捐錢
損左唔知5000就收在左皮
永久退出高登

唔係 我係粉紅底褲 不過我同佢幾熟

我有西

條友都智障

上連登，幾千蚊買部iPhone就得。有錢使又唔想做嘢，點解唔去享受人生？

23歲女咩都玩過哂 唉上黎同大家分享下

請唔請跟班

同路人

玩過咩先

請 但你有咩技能

你咩poly

環遊世界 算唔算

請唔請人奶西

仲係處，夠膽講咩都玩過晒

可唔可以捐幾萬蚊俾我救下我

呢個世界有錢有時間 唔關幾多歲事

要問我爸爸

請唔請帥哥奶腳

咁咪叫有錢仔囉
點解一定要用蝗字

請但我隻腳冇比人奶過都想試下咩感覺 我成日出街著黑絲比人望住

黑絲肥妹仔？
23 歲可以再讀下書，好過hea

快啲講玩講乜啦？我依家十分懷疑你窮撚扮有錢

請我

各種歐遊 名牌 船p名車 請廚師係屋企

肥都好 唔洗煩咁多

你成三條友 我驚豬

唔識旅行唔會去環遊世界; 識旅行唔會玩完冇嘢想講

你的樣子如何

bye bye. Exactly窮撚幻想有錢人嘅生活

去到多咩都睇過就無野講嫁啦
有錢人唔會去Chernobyl個D呱

請唔請性奴?

你識d咩

巴打講得岩

冇圖好難討論喎
讀完u?

葡萄呀

純文字討論，圖都冇張
你話你富三代都得啦

可以既話我唔介意叫埋佢做爸爸

起碼影屋企個門牌來睇下

好假 邊有有錢女成日着黑絲架
一係就自貼証明吓

請唔請保鏢
I know thai hand

扮都扮得似少少啦，環遊世界講兩講只係歐遊
家陣我呢d死窮撚都有錢坐商務/頭等去歐洲啦

請唔請我？ 幫你奶

需唔需要包養 純情小毒撚 一個？
技能：食 屙 玩 同 訓

你可唔可以埋我單
150cm 90kg

自貼咪信你囉

私人飛機去 得唔得

大把人想幫我奶 點解要揾你先

屌唔屌得 不論被屌或屌

即頭可以收你皮

連登自貼傻的嗎

請 你幾大隻 舉開咩kg

留名待笑

二世祖 not富二代 睇你都富不過三代

做個朋友仔?

留名

你又話係處，之前仲開post 話自己比人中X
假膠

中出屎眼 條撚仲係處

我21歲仔咩都未見識過，絲打可唔可以帶我見識下呢個世界

請問你發緊呢個富二代夢幾時醒?

養我ok？

訓醒未?

樓主潛落深海

告你地歧視
呢個世界太少同情心
樓豬唔洗怕
打俾呢個電話
會有人同你講心事
+852 23892222

想食軟飯，留名
申利：技術好。

巴打 黎緊有無興趣買樓 ? 有既話會買邊度？

隻遊艇咩牌子。泊邊到

有係係咪agent?

Sorry原來係絲打。

冇問題點稱呼你

我借fd ac

下世到你

係呀 我係agent 我岩岩入行 你介意嗎？

丁唔可以分d錢俾我？

唔介意賣邊區

絲打我應該點稱呼你？

azimut 50

請保鏢？ 打開西拳，識muay thai

我係北角天后區 你有無諗住買新樓？ 因為我覺得你對寶馬山d 二手樓應該無興趣 .. 你宜家主要住邊區多？

叫我阿詩

你有冇做過

咩技術先得架講經

其實唔買都得 你係咪已經讀完書？

根德道附近 唔透露太多

外國讀完早兩年 其實都唔係點讀 買就得

丁就唔可以我係西黎

膠都廢事派

可以同你交換電話嗎 唔岩傾可以唔搵， 利申我唔係仔

派酒羅

好阿咩途徑

發撚完夢未

鍾意靚仔定有錢仔？ 無得 why not both

Bunchies@live.hk 你email 我ok ?

富你老母二代呀
蝗語

點睇都唔似發夢啦下話

靚仔啦緊係 要錢黎托

想唔想含我？

有幾富？得3間咁嘅樓 我仲有錢過你 都仲未覺得自己係富二代

玩開咩？平時點豪食法？

富咩撚野二代呀
一係就有錢仔/有錢人
一係就叫二世祖
叫富二代就死返支那啦

想體驗下你既生活

咁係唔係女？

絲打我想買樓，但係睇緊跌，可能半年之後先有行動。
依家溝住你先，如果食咗，半年後買樓就幫襯你。得唔得？

二世祖唔係有敗家仔意思咩
應該叫有錢人第二代?
繼承者?

邊幾間

但你任人含 男都得啦

想滿足下溝女 ,你搵倫敦金妹會好D

正字撚好多爹

有冇私人飛機同渡假島?

養唔養狗？

咁得閒既人應該被定義為廢青喎

利申：廢青

正經 樓主你平時有咩嗜好?

屌足六十分鐘
我碌鳩識潮吹

買地自己起 買埋私人飛機就叫有錢啦 貝沙灣 九龍 有幾有錢

點解倫敦金妹溝得？地產妹唔溝得？

可以 不過唔係我 我只係薯仔一名

乜嘢唔係你？點解薯仔？未有經紀牌？

會唔會想開類似社企可持續咁幫下有需要既人、
例如幫下晚年需要照顧既公公/婆婆？
（我覺得咁好有意義、想攪一個咁既計劃）
定我真心咗？SOR

同問

FF富二代都留電話，真客唔留電話？
使唔使交換電話，見咗面，其他遲啲先講？

你係薯妺

請我做司機得唔得

一個冇証冇據嘅post
加埋佢自稱係女人就引撚曬班厹出曬嚟
真係好肉酸

扮得真d啦好心你

你係咪係置業po 留過言？

扮得好撚假

冇

老豆有冇迫妳學資產管理？

求其影下啲名牌 加翻個會員名啦 純文字討論

冇圖你話你係雜種個女都得

圖都冇張,第1日上連登?

請我 我識影相/執相

可以做instagram father

請唔請旅伴

屌，我係李嘉誠個女，成撚日用金箔送飯，用燕窩洗面，用魚翅刷牙，無圖你話你有翼曉飛都得啦，咪再窮撚扮富西啦on9

露哂底
香港飛到去歐洲既私人飛機，你呢種扮有幾層樓收租既中產唔會俾得起

垃圾

仆你個街
上次又話俾男神屌左

唔迫人做野既daddy 真好

咪管左羅

有 你有冇咩plan

住ja師兄 jd3講其他資產

得你揸左幾耐b

是真是假 公道自在人心

唔洗 尻洗都得啦

我唔想 依家好好

你可以令我出名 幾錢都比

有錢人世界你識系

有錢先唔洗做ja

唔好搞人啦

扑你OK?

你靚唔手山仔 幾粗

輕輕鬆鬆啦，我叫你做咩你跟住做，包你紅

曬鳩氣
仲以為有咩戇鳩野睇
有冇政協身份？
有冇俱樂部身份？
有唔好得個講字
我唔係唔信你
影張相俾你隱藏曬你個名都可以
或者直接俾張委任證嚟睇過
冇嘅就算啦，你繼續講吓你個富豪計劃啦

放心啦 樣衰做咩都唔會出到名嫁

咁小野收埋啦 哈哈

好難信你係有錢人家 求其影啲名牌加username都咁難

尻洗都得就唔會有富過三代呢句說話啦

唔係話唔信你，但你咩證據都無。你叫我信唔信你好？

咪係

唔通好似你咁老作咩
睇你分分鐘連機場都未去過

富咩二代 大陸狗

絲打係自己有幾層樓，仲要唔計老豆果啲？